覺唔覺得啲公屋仔成日拎人地住公屋有幾層樓收租來打飛機，好可悲?

講到人地層樓係自己咁